香港有話兒 （陳皓桓）1930-2030 星期一

香港有話兒 （陳皓桓）1930-2030 星期一

web link

Android Google play store
D100 Radio HK app

Friday, January 3, 2020

7:00pm - 9:00pm 中環:教協「團結護專業 抗白色恐怖」教育界集會

7:30pm - 11:00pm 大角咀210分鐘抗爭回顧放映會

8:30pm 葵涌V煞放映會

=============

Sunday, January 5, 2020

3:00pm 新春上水和你行

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒